{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이놀터키즈풀빌라"
    },
    "text": "雪岳icの近くに位置する宿泊施設で、ソウルから約1時間の距離に位置しています。 加平羊の群れ牧場カフェ、プチフランス、エーデルワイスなどの有名観光地への旅行にも便利な位置です。 客室ごとに四季折々の室内プールとスパ、ジャングルジムが設置されており、リラックスすることができます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎の案内はありませんが、個別テラスのある客室ではバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー場は電気グリルを使用し、使用時間は自由です。 幼児に対する追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内には個別プール、ワールプールスパなどが完備されています。 哺乳瓶消毒器、ベビーチェア、空気清浄機などの便益施設も備えています。 ペットの入室は不可能であり、無料Wi-Fiを提供しています。 施設としては無料駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、屋外の子供遊び場があります。 宿泊料金は1泊当たり60,000ウォンで、個別プールとワールプールスパを利用する場合、追加費用が発生します。 また、客室内に設置されたテント、ロッキングブランコ、ハンモック、ビーチパラソル、ベンチ、その日幕、風車などは無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "雪岳icの近くに位置しており、ソウルから約1時間の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から有名な観光地へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、加平羊の群れ牧場カフェ、プチフランス、エーデルワイスなどの有名観光地への旅行にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室ごとに四季折々の室内プールとスパ、ジャングルジムが設置されております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎のサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎のサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別テラスのある客室ではバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー場は電気グリルを使用し、使用時間は自由です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、幼児に対する追加費用が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "何か特典や施設がありますか？",
            "answer": "施設としては無料駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、屋外の子供遊び場があります。また、客室内には個別プール、ワールプールスパなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は1泊当たり60,000ウォンです。個別プールとワールプールスパを利用する場合、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には設置されたテント、ロッキングブランコ、ハンモック、ビーチパラソル、ベンチ、その日幕、風車などがあります。これらは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 538
    }
}